食十少都出晒汗係咪唔好做男人

屌食到成頭汗

唔食十小都出哂汗啦屌

三十幾度食熱野點唔出汗

你間野冇冷氣？

我食清湯同特辣都會流汗

因為碗野熱

On9先會單一用流唔流汗去衡量一個人食唔食得辣

食特辣嘅人會食清湯咩
利申特辣

食十小都流哂鼻涕出哂水

三十幾度都要吹冷氣仲好意思話自己係男人

唔怪得連登仔個個走晒去變性